今晚可能乘機捉曬d民主派候選人

拉曬全部告到星期日你投佢地贏都冇用，REO助攻DQ曬d人，之後建制變相大勝

好大機會

夠啦
區選區選區選區選
比你投贏咗又有咩用

Wfc

有可能㗎